# DMMonitor

## Описание

Данный бот предназначен для отслеживания изменений заданных товаров с сайта интернет-магазина "Детский Мир". Бот с заданной регулярностью будет проверять изменения на сстранице товара и в случае их обнаружения уведомлять об этом подписанных пользователей.

## Взаимодействие с ботом

После запуска бот предложит на выбор три опции:
- ### Посмотреть список отслеживаемых товаров
При выборе данной опции пользователь получит в ответ список товаров на которые он подписан
- ### Добавить товар для отслеживания
При выборе данной опции у пользователя будет запрошен ID товара или же ссылка на страницу товара, который необходимо добавить в список отслеживания
- ### Удалить товар из списка
При выборе данной опции у пользователя будет запрошен ID товара или же ссылка на страницу товара, который необходимо удалить из списка отслеживания 

## Запуск бота

- Установка зависимостей:
```
python3 -m pip install -r requirements.txt
```

- Запуск бота:
```
python3 dmmain.py
```